[提早慶祝]柏祖又贏

咁都唔洗連開2個Po